決定今年年尾大使一次

落去食譚仔叫2餸+凍飲+細白肉
食完再去天仁飲杯嘢飲

會唔會太多

叫6鎹爽下啦

咁不如叫過橋

以為m記加大

根本好少添啦

我買咗x000蚊（可能成萬都有，如果包括已蝕賣既i5-8400 CPU同買錯既H310 Micro-ATX主機板）電腦嘢後，仲想upgrade主機板（Z370 Micro-ATX主機板）同PSU（#11）